如果連登喺50年前就出現會唔會扭轉到香港今日嘅局勢

如果喺1997英國將香港送共之後，就有人開始討論香港嘅前途，講緊嗰陣睇連登嘅可能係當時18-50歲嘅香港人，啫係而家20年後大部分嘅藍絲嘅年齡層，到底佢地2003年就覺醒定仍然會係大中華膠

前者
後者

如果毛澤東老母當時無受精 會唔會扭轉到香港依家嘅局勢？

唔會 只有我係中國人啊hi

你估連登仔真係好撚醒咩

我覺得呢個有可能

可能黃絲比例會多啲

應該叫平反六四 結束一黨專政都變漢奸
然後俾人起底再大字報貼街招

not 鳩登

時勢逼成

所有討論都係有前事作引
就好似傘革之後先會有走大台be water 嘅興起

唔係你跳前幾多年就會轉個意念帶前，並得人接受
除非你成班受眾一齊帶住現世記憶返去
有一定人口基數，咁先有機會成事

連登初期10萬前嘅user
大部份都係高登user 或者cdrom過檔走嚟
你話會唔會有分別

兒登仔鳩噏就叻，網上凶狠，現實碌撚

連白兵phone in都俾人串到口啞啞